和理非支持勇武集中區

我係和理非，單純想同勇武兄弟講聲加油，多謝你地做我地唔敢做既野

和理非而家即刻出嚟遊行

支持 不解釋

指責勇武派係鬼同指烈士係鬼跟本冇分別
有人選擇殉身，有人選擇勇武，點解後者就係鬼？

烈士殉身就話點解唔留命一搏，搏又話人係鬼